<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<servico xmlns="http://servicos.gov.br/v3/schema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://servicos.gov.br/v3/schema ../servico.xsd">
    <nome><![CDATA[Campanha Nacional do Desarmamento]]></nome>
    <sigla/>
    <nomes-populares>
        <item>Campanha do Desarmamento</item>
        <item>Desarmamento</item>
        <item>Entrega voluntária de armas</item>
        <item>Desarma</item>
        <item>Indenização</item>
        <item>Entrega de armas</item>
        <item>Controle de Armas</item>
        <item>Saque de indenização</item>
    </nomes-populares>
    <descricao><![CDATA[A Campanha Nacional do Desarmamento é uma ação do Governo Federal de prevenção à violência.O Estatuto do Desarmamento prevê a possibilidade dos possuidores e dos proprietários de armas de fogo entregarem-nas voluntariamente e a qualquer tempo nas unidades da Polícia Federal, ou em órgãos ou entidades credenciados pelo Ministério da Justiça e Cidadania. O cidadão tem direito ao anonimato e ao recebimento de indenização pela(s) arma(s) entregue(s).]]></descricao>
    <contato/>
    <gratuito>true</gratuito>
    <solicitantes>
        <solicitante>
            <tipo>Qualquer cidadão (pessoa física)</tipo>
            <requisitos><![CDATA[Estar de posse de uma arma de fogo, seja esta registrada ou não.]]></requisitos>
        </solicitante>
    </solicitantes>
    <tempo-total-estimado>
        <entre max="30" min="2" unidade="dias-corridos"/>
        <descricao><![CDATA[Via de regra, a indenização fica disponível para saque pelo cidadão em 48 horas após a entrega da arma. O saque pode ser realizado em até 30 dias a contar da data de entrega.]]></descricao>
    </tempo-total-estimado>
    <etapas>
        <etapa>
            <titulo>Emissão da Guia de Trânsito da arma a ser entregue</titulo>
            <descricao><![CDATA[Nessa etapa, o cidadão deverá preencher a Guia de Trânsito onde estarão descritos os postos credenciados para entrega de armas. 

A Guia de Trânsito é um documento obrigatório para que o cidadão transporte legalmente a arma de sua residência ou local de trabalho até o posto no qual a arma será entregue.]]></descricao>
            <documentos>
                <default/>
            </documentos>
            <custos>
                <default/>
            </custos>
            <canais-de-prestacao>
                <default/>
            </canais-de-prestacao>
        </etapa>
    </etapas>
    <orgao id=""/>
    <segmentos-da-sociedade/>
    <areas-de-interesse/>
    <palavras-chave/>
    <legislacoes/>
</servico>
